五～~～天氣不似預期但要走總要飛

個五好好聽

唱k都為左個五～而唱

就讓我們虛偽

八……天氣不似如期，但要走總要飛